香港人罷工集中討論 連登仔同我入黎幫手！！

1.我哋已經有足夠本錢罷工
呢排好多政府部門同其他市民已經聯署聲援 AO EO 車長等 正正係發起罷工既好時機

2.要有組織性
我哋唔可以依賴民陣 當然佢地肯出聲就最好 但大家要記住今次我哋嘅運動係無大台既 如果要發起自發性嘅大型罷工 我哋可以呼籲參加罷工嘅部門 公司 發起聯署並公開發出聲明 令其他人見到罷工嘅規模 引發更多人參與響應

3.交通系統
上個星期東鐵線故障 我諗大家已經見到香港人有幾依賴鐵路系統 只要可以拉攏到港鐵車長 加埋陸路上既配合 壞車 交通意外 就可以癱瘓全港 造成強制性罷工 令其他人返唔到工

4.成本低
你話你唔衝得 你話你驚 你話你唔夠大隻 可以 但罷工係最有性價比嘅手段 係和理非最大嘅武器 我哋係咪要睇住出面嘅手續受傷被捕二乜都唔做我哋係咪要睇住出面嘅手足受傷被捕而乜都唔做？

5.緊急服務
罷工嘅同時我哋要確保消防醫院等緊服務可以維持運作！

6.需要長時間準備
大規模罷工唔係一日半日就可以籌備到 但距離730 只有一日 出面好似呼籲緊話8月5號罷工 我諗大家可以重點集中8月5號

我哋依家要做嘅嘢係宣傳宣傳同宣傳 要喺唔同嘅平台唔單只係連登 要去到Facebook同各大嘅平台 甚至係傳單 連儂牆 先可以比到真正嘅打工仔見到
光復香港 時代革命

推

推，但是要快d出共識，才能夠有時間文宣。而罷工的人都可以有準備

Push

幫推

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

.~~~

730真係太急，除非班車長真罷

罷工圍港交所 可唔可以迫到佢半日市？

其實想罷既人好多,搵一個有號召力既團體帶頭就得

香港人 罷工！
香港人 罷工！
香港人 罷工！

只有罷工，先可以縮頭烏龜政府出黎,
停止每星期流血衝突！

愛國愛港公墓員聯合吹水谷

8月5日公職人員參加全港大罷工

公務員罷工公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

push

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

要時間俾市民係心理上做準備

支持85，會多啲市民響應

求下大家幫我推post
眼見出面大部份罷工嘅post 欠缺實際操作同方向

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

我冇野講
我要搵律師

7月30定8月5?依家兩個版本都有

罷一日唔夠 要罷就應該罷盡佢
最緊要有人帶頭發起全港大罷工

8月5機會大啲
罷工要時間宣傳

無錯 罷一日兩日係唔夠 最後都要無限期大罷工

建議大家唔好只睇熱門

PUSH

支持5號

只罷一日冇乜作用，罷完又回復正常。
但你要一般人長期罷又冇乜可能，可能要長期癱瘓交通先有效。

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

啱 有藉口唔返工 fatfat

罷一日只係試水溫，
之後有咩事就再罷，
反正 network 已經係度，
隨時再搞都唔成問題。

只靠街頭抗爭係唔夠，
亦唔應該將所有責任推落前線，
求下各位大人付出少少去支持，
否則最後只會一齊攬炒。

見出面有巴打提議8.5

5/8可以試下水溫先

推

同上面啲兄弟所見略同
建議加長罷工時間 甚至無限期罷工
罷一日半日根本冇效果
至少要超過三日以上先有用

實際操作方面
所以我建議手足要大量文宣 希望會參與罷工嘅市民發出聯署聲明 確保罷工唔會無疾而終

頭一兩次試水溫 之後會發起長時間甚至無限期罷工

公務員吹雞成功實跟! 最好港鐵都改埋805

啲仆街老細會唔會叫你OT或者返埋星期日

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

推
要有組織

集中討論

p

光復香港 時代革命

最好就車長加入罷工啦 好多條線已經有好多車長出聲

強制性罷工！

要公務員, 大公司帶頭大規模罷中小企先有人跟

推上熱門呀！我地需要有一個post集中討論呢件事

公共交通 政府部門罷最有效 之後其他公司響應

幫手推啊

求求大家

救香港
請罷工

手停口停
只為守護我城

推！

正評 回覆
好人一世平安

求下大家幫手

倒不如⋯

我係低級垃圾公務員
仲要係前線位 有咩好方法可以直接罷
因為老老實實 我淨係諗到最安全既方法係因為搭唔到車我就賴鳩皮唔返工

聯署一直都有簽 每次都覆簽
但依家需要一種升級嘅抗爭方式 罷工！

睇下我地依幾日宣傳成點 同埋個社會反應如何加油

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

之前D罷工我係直接提早拎左假
但我好想係直接罷工形式一齊表達 屌

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

罷工先係真正大聲同人講自己既訴求但我都明巴打你有難處 如果真係搞得成你一定要參加

巴打過去幫幫手send message

推

730不合作運動，85全城大罷工

光復香港
時代革命

文宣兄弟幫幫手宣傳下...

730個日有無辦法宣傳埋805

正皮 回覆！

絕對
大家努力!!

一定要
730當係前奏
況且罷工罷一日係唔夠

罷！！

係 同發夢一樣 要試幾次 慢慢進步 升級

1) 8月 5 日 好似太遲喇
今晚戰略已從驅散轉到一網打盡 唔快d 出牌 呢一個星期會拉更多人
明天又有港澳辦發up 風
7月 30 本身有傳mtr 罷 不理誰是始作俑
順勢而為
先小試
再大攪

2) 可否叫612 人道基金 開埋罷工基金一項
首要幫mtr 開左名d 車長
仲有其他行業

3) 重點保護mtr 車長呀
佢地開曬名
一係俾人炒
一係俾人玩到盡
香港人要撐住勇敢的車長們
罷工或比人炒都耍俾佢地知好多人肯請同埋唔駛憂柴米一段時間
btw, 有無勞工處巴絲知道可以點保障佢地
請指點
點樣可重奪mtr 做民營呀

推 文宣加油

1. 730都可以再一次試驗先 睇情況
2. 3. 我知份工同埋個人經濟情況都好重要 我都出過post諗喎可唔可以用基金眾籌嘅方法幫下參與既市民 結果無乜結論 實際操作上面又有困難

推
學生放緊假
有冇嘢可以幫手？

可以睇下隔黎post啲tg group

Pish

有無可能成立基金 幫地鐵車長

要搞眾籌一定搞到既

幫手推一推

一定要大規模, 唔夠大會被人反咬, 分分鐘罷工變擴工

只要玩到鐵路 就贏左一半

罷工策略好撚緊要!!! 求集思廣益

單靠癱瘓交通樞紐做唔到幾多野，當年雨革已經係失敗既例子，我哋要諗諗入埋商廈既可行性！！！！

搞交通既話，我地手足有咩事要撤退都一定出事 必須要保留一定嘅服務比我哋自己人！！！

罷工既時候唔好行街咪得？

但我哋唔會集會？？

要考慮埋咁樣玩一樣會比人清場

我都驚 我覺得好高風險 可能會令啲本身淺黃/淺藍既人大反感添 但哩個方法先可以有效逼使班人罷工

個人認為有力既罷工已經做到施壓 而且集會依家未必批 風險亦大 隨時郁啲又清場 而且成效不障

即係應該留係屋企既罷工？？？

所以我先覺得拉攏到班車長罷工已經夠玩 迫到人罷工 因為佢地返唔到工又唔洗班巴打出面引人反感

咁就逼唔到啲人 罷工就好大機會流咗 變到好似當年雨革咁樣

咁又喺。。。

我都唔知因為香港無乜罷工先例 但集會我覺得會唔會無乜成效？ 利申小弟愚見 理性討論

罷工唔好限一日咁少，係無用，要長期先有效，一係幾日就罷一次，一係連續罷

或者搞商廈就係升級行動既一種 因為唔升級就一定會好似雨革咁失敗

可以慢慢試 無人知邊個方法掂 要大家集思廣益

除左預備眾籌 (問緊 612 人道基金有無打算開罷工基金)

仲有係分唔同類型的工種 之前有個post 提議好似十八區咁攪公海gp 計下有幾多人 但以職業分
唔知而家成唔成事

聯絡工會（由大機會支持的工會開始）

仲有咩可以做

做開工人福利的組織或社工巴絲可否上來幫幫手？？

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會